# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2023 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2023-08-15 23:12+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-08-06 21:11+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.12.1\n"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:243
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:140
#, fuzzy
msgid "Account Settings"
msgstr "设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:105
msgid "Add API keys for external services"
msgstr "添加外部服务的 API 密钥"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:199
msgid "Add Custom HTML page to help screen"
msgstr "添加自定义 HTML 页面到帮助屏幕"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:97
msgid "Add Jellyseerr, Overseerr or Ombi support"
msgstr "添加 Jellyserr、Overseerr 或 Ombi 支持"

#: src/modules/settings/pages/Passkeys.vue:9
msgid "Add Passkey"
msgstr "添加密钥"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:112
#, fuzzy
msgid "Add webhooks for external services"
msgstr "添加外部服务的 API 密钥"

#: src/modules/setup/pages/Account.vue:4 src/views/SetupViews/AccountView.vue:4
msgid "Admin Account"
msgstr "管理员帐户"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:18
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:207
#, fuzzy
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级选项"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:208
msgid "Advanced settings for the server"
msgstr "服务器的高级设置"

#: src/modules/join/views/Join.vue:82
msgid "All done!"
msgstr "全做完了！"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:37
#, fuzzy
msgid "API Key"
msgstr "API令牌"

#: src/components/APIKeyList/APIKeyItem.vue:52
#, fuzzy
msgid "API key deleted successfully"
msgstr "会话删除成功！"

#: src/components/APIKeyList/APIKeyItem.vue:54
msgid "API key deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:104
#, fuzzy
msgid "API keys"
msgstr "API令牌"

#: src/components/APIKeyList/APIKeyItem.vue:49
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this API key?"
msgstr "您确定要删除此 api 密钥吗？"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:80
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this invitation?"
msgstr "您确定要删除此 api 密钥吗？"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:50
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete this webhook?"
msgstr "您确定要删除此 api 密钥吗？"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to reset your dashboard?"
msgstr "您确定要运行此任务吗？"

#: src/components/APIKeyList/APIKeyItem.vue:49
#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:80
#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:50
#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:80
#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:96
msgid "Are you sure?"
msgstr ""

#: src/modules/help/views/Help.vue:12 src/modules/setup/views/Setup.vue:19
#: src/templates/SettingsTemplate.vue:15 src/views/SetupViews/SetupView.vue:32
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:7
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:237
#, fuzzy
msgid "Backup"
msgstr "后退"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:97
#, fuzzy
msgid "Backup File"
msgstr "后退"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:153
#, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "忘记密码了吗？"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:231
msgid "Check for and view updates"
msgstr "检查并查看更新"

#: src/views/SetupViews/WelcomeView.vue:12
msgid ""
"Check out our documentation for detailed instructions on how to install and "
"run Wizarr!"
msgstr "查看我们的文档，了解有关如何安装和运行 Wizarr 的详细说明！"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:132
#, fuzzy
msgid "Configure Discord bot settings"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:173
msgid "Configure MFA authentication"
msgstr "配置 MFA 身份验证"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:124
#, fuzzy
msgid "Configure notification settings"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:212
#, fuzzy
msgid "Configure OAuth integration"
msgstr "创建邀请"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:118
#, fuzzy
msgid "Configure payment settings"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:166
msgid "Configure SSO login"
msgstr "配置单点登录"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:91
#, fuzzy
msgid "Configure your media server settings"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:146
#, fuzzy
msgid "Configure your profile settings"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:15
#: src/modules/authentication/components/UsernameForm.vue:11
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:40
#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:61
#, fuzzy
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "链接已复制到剪贴板！"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:15
#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:28
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/modules/join/views/Join.vue:120 src/modules/join/views/Join.vue:172
#, fuzzy
msgid "Could not connect to the server."
msgstr "修改服务器的外观"

#: src/modules/join/views/Join.vue:134 src/modules/join/views/Join.vue:139
#: src/modules/join/views/Join.vue:156 src/modules/join/views/Join.vue:161
#, fuzzy
msgid "Could not create the account."
msgstr "创建账户"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:10
msgid ""
"Create a backup of your database and configuration. Please set an encryption "
"password to protect your backup file."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:238
#, fuzzy
msgid "Create and restore backups"
msgstr "创建一个帐户"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:43
#, fuzzy
msgid "Create Another"
msgstr "创建代理"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:16
#: src/modules/settings/pages/APIKeys.vue:24
msgid "Create API Key"
msgstr "创建 API 密钥"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:4
#, fuzzy
msgid "Create Flow"
msgstr "创造"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:22
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:5
msgid "Create Invitation"
msgstr "创建邀请"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:38
msgid "Create Invite"
msgstr "创建邀请"

#: src/components/Forms/WebhookForm.vue:6
#: src/modules/settings/pages/Webhooks.vue:24
#, fuzzy
msgid "Create Webhook"
msgstr "创造"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:7
#: src/views/SetupViews/DatabaseView.vue:6
msgid "Currently Wizarr only supports it's internal SQLite database."
msgstr "目前Wizarr仅支持其内部SQLite数据库。"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:198
#, fuzzy
msgid "Custom HTML"
msgstr "风俗"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:88
msgid "Dashboard reset cancelled"
msgstr ""

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:86
#, fuzzy
msgid "Dashboard reset successfully"
msgstr "会话删除成功！"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:4
#: src/views/SetupViews/DatabaseView.vue:3
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/modules/admin/components/Lists/SimpleUserList.vue:9
msgid "Deleted users will not be visible"
msgstr ""

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:10
#, fuzzy
msgid "Detect Server"
msgstr "请求服务器"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:112
#, fuzzy
msgid "Detected %{server_type} server!"
msgstr "加入Plex服务器"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:191
#, fuzzy
msgid "Discord"
msgstr "不和谐小部件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:131
#, fuzzy
msgid "Discord Bot"
msgstr "不和谐小部件"

#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:96
#, fuzzy
msgid "Do you really want to delete this user from your media server?"
msgstr "您确定要删除此 api 密钥吗？"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:26
msgid "Don't see your server?"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5
#, fuzzy
msgid "Edit Dashboard"
msgstr "转到仪表板"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Jellyfin exactly?"
msgstr "呃，那么 Jellyfin 到底是什么？"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:3
msgid "Eh, So, What is Plex exactly?"
msgstr "呃，那么，Plex 到底是什么？"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:53
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:192
msgid "Enable Discord page and configure settings"
msgstr "启用 Discord 页面并配置设置"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:43
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:94
#, fuzzy
msgid "Encryption Password"
msgstr "忘记密码"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:93
#: src/modules/admin/components/ListItems/SimpleUserItem.vue:49
#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:67
#, fuzzy
msgid "Expired %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:95
#: src/modules/admin/components/ListItems/SimpleUserItem.vue:51
#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:69
#, fuzzy
msgid "Expires %{s}"
msgstr "已到期"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:54
#, fuzzy
msgid "Failed to create invitation"
msgstr "创建邀请"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:21
msgid "First name"
msgstr ""

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:2
msgid "Flow Editor"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:86
msgid "General settings for the server"
msgstr "服务器的常规设置"

#: src/modules/home/views/Home.vue:14
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: src/modules/help/views/Help.vue:5
msgid "Getting Started!"
msgstr "入门！"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:18
#, fuzzy
msgid "Go Home"
msgstr "家"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:17
msgid "Go to Dashboard"
msgstr "转到仪表板"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:11
#: src/views/SetupViews/CompleteView.vue:10
#, fuzzy
msgid "Go to Login"
msgstr "登录"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:8
#, fuzzy
msgid ""
"Great news! You now have access to our server's media collection. Let's make "
"sure you know how to use it with Jellyfin."
msgstr ""
"好消息！您现在可以访问我们服务器的媒体收藏。让我们确保您知道如何使用\n"
"    与 Jellyfin 一起。"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:5
msgid ""
"Great question! Plex is a software that allows individuals to share their "
"media collections with others. If you've received this invitation, it means "
"someone wants to share their library with you."
msgstr ""
"好问题！ Plex 是一款允许个人与他人共享媒体收藏的软件。如果您收到此邀请，则意"
"味着有人想与您共享他们的图书馆。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:42
msgid "here"
msgstr ""

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:77 src/modules/admin/pages/Home.vue:2
#, fuzzy
msgid "Home"
msgstr "家"

#: src/components/Forms/WebhookForm.vue:16
msgid "https://example.com"
msgstr ""

#: src/modules/home/views/Home.vue:12
#, fuzzy
msgid ""
"If you were sent here by a friend, please request access or if you have an "
"invite code, please click Get Started!"
msgstr ""
"如果您是由朋友发送到这里的，请请求访问权限，或者如果您有邀请码，请单击“开"
"始”。"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:33
#, fuzzy
msgid "Invalid invitation code, please try again"
msgstr "出了点问题，请重试。"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:83
#, fuzzy
msgid "Invitation deleted successfully"
msgstr "会话删除成功！"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:85
msgid "Invitation deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:5
#, fuzzy
msgid "Invitation used"
msgstr "邀请函"

#: src/modules/admin/components/ListItems/InvitationItem.vue:65
#, fuzzy
msgid "Invitation Users"
msgstr "邀请函"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:81
#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:2
msgid "Invitations"
msgstr "邀请函"

#: src/components/Forms/JoinForm.vue:10 src/modules/join/pages/JoinForm.vue:10
msgid "Invite Code"
msgstr "邀请代码"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:2
msgid "Invited Users"
msgstr "受邀用户"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Welcome.vue:5
msgid ""
"Jellyfin is a platform that lets you stream all your favorite movies, TV "
"shows, and music in one place. It's like having your own personal movie "
"theater right at your fingertips! Think of it as a digital library of your "
"favorite content that you can access from anywhere, on any device - your "
"phone, tablet, laptop, smart TV, you name it."
msgstr ""
"Jellyfin 是一个平台，可让您在一个地方流式传输所有您喜爱的电影、电视节目和音"
"乐。这就像在您的指尖拥有自己的个人电影院！将其视为您喜爱的内容的数字图书馆，"
"您可以从任何地方、任何设备（您的手机、平板电脑、笔记本电脑、智能电视等）访问"
"它。"

#: src/components/Forms/JoinForm.vue:7 src/modules/join/pages/JoinForm.vue:7
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:4
#, fuzzy
msgid "Join & Download"
msgstr "下载"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:4
msgid "Join & Download Plex for this device"
msgstr "加入并下载适用于此设备的 Plex"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:25
msgid "Last name"
msgstr ""

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogs.vue:7
msgid "Load More"
msgstr "装载更多"

#: src/modules/authentication/components/PasswordForm.vue:12
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:5
#, fuzzy
msgid "Login to Plex"
msgstr "登录 Plex"

#: src/modules/authentication/components/PasswordForm.vue:16
msgid "Login with MFA"
msgstr "使用 MFA 登录"

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:19
msgid "Login with Password"
msgstr "使用密码登录"

#: src/modules/authentication/components/UsernameForm.vue:5
msgid "Login with your account"
msgstr "使用您的帐户登录"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:218
#, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "登录"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:85
#, fuzzy
msgid "Main Settings"
msgstr "设置"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage you Wizarr server"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/admin/pages/FlowEditor.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage your command flows"
msgstr "管理您的邀请"

#: src/modules/admin/pages/Invitations.vue:3
msgid "Manage your invitations"
msgstr "管理您的邀请"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:3
#, fuzzy
msgid "Manage your media server users"
msgstr "配置您的服务器设置。"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:31
msgid "Martian"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:51
msgid "marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:26
msgid "Marvin"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:66
msgid "marvin@wizarr.dev"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:90
#, fuzzy
msgid "Media Server"
msgstr "服务器"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Mixing the potions..."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:187
msgid "Modify the look and feel of the server"
msgstr "修改服务器的外观"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:172
msgid "Multi-Factor Authentication"
msgstr "多重身份验证"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:21
#, fuzzy
msgid "My API Key"
msgstr "创建 API 密钥"

#: src/components/Forms/WebhookForm.vue:11
#, fuzzy
msgid "My Webhook"
msgstr "网络钩子 ID"

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:17
#: src/components/Forms/WebhookForm.vue:9
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:46 src/modules/help/views/Help.vue:15
#: src/modules/setup/views/Setup.vue:22 src/views/SetupViews/SetupView.vue:33
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: src/components/APIKeyList/APIKeyList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No API Keys found"
msgstr "你的万能钥匙"

#: src/modules/admin/components/Lists/InvitationList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Invitations found"
msgstr "没有邀请"

#: src/components/MFAList/MFAList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Passkeys found"
msgstr "你的万能钥匙"

#: src/modules/settings/components/ScanServers/ScanServers.vue:15
msgid "No servers could be found."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:26
msgid "No settings matched your search."
msgstr "没有与您的搜索匹配的设置。"

#: src/modules/admin/components/Lists/SimpleUserList.vue:8
#: src/modules/admin/components/Lists/UserList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Users found"
msgstr "你的万能钥匙"

#: src/components/WebhookList/WebhookList.vue:11
#, fuzzy
msgid "No Webhooks found"
msgstr "网络钩子令牌"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:123
#, fuzzy
msgid "Notifications"
msgstr "通知服务"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:211
#, fuzzy
msgid "OAuth Integration"
msgstr "创建邀请"

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:47
msgid "Open Jellyfin"
msgstr "打开果冻"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:17
#, fuzzy
msgid "Open Plex"
msgstr "打开"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:125
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:57
#: src/modules/settings/pages/Main.vue:152
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:117
msgid "Payments"
msgstr ""

#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:16
#, fuzzy
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Jellyfin for this "
"device or click 'Next' to for other options."
msgstr "计划在此设备上观看电影？下载适用于此设备的 Jellyfin。"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:10
msgid ""
"Planning on watching Movies on this device? Download Plex for this device."
msgstr "计划在此设备上观看电影？下载适用于此设备的 Plex。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:45
#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:46
msgid ""
"Please bare in mind that these tools are only for debugging purposes and we "
"will not provide you with support from any issues that may arise from using "
"them."
msgstr ""

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:118
#, fuzzy
msgid "Please enter a server URL and API key."
msgstr "请再试一次"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:102
#, fuzzy
msgid "Please enter a server URL."
msgstr "请再试一次"

#: src/modules/join/pages/JoinForm.vue:23
#, fuzzy
msgid "Please enter an invite code"
msgstr "请再试一次"

#: src/modules/join/views/Join.vue:52
#, fuzzy
msgid "Please enter your invite code"
msgstr "请输入您的用户名"

#: src/modules/join/pages/Plex/Signup.vue:3
msgid "Please login to your Plex account to help us connect you to our server."
msgstr ""

#: src/components/Forms/APIKeyForm.vue:11
msgid ""
"Please take a copy your API key. You will not be able to see it again, "
"please make sure to store it somewhere safe."
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
#: src/modules/core/components/Carousel.vue:33
#: src/modules/join/views/Join.vue:74
#, fuzzy
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍等"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Preparing the spells..."
msgstr ""

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:9
msgid "Press the button below and follow your browser's steps to login"
msgstr "按下面的按钮并按照浏览器的步骤登录"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:145
msgid "Profile"
msgstr "轮廓"

#: src/modules/home/views/Home.vue:16
msgid "Request Access"
msgstr "申请进入"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:96
#, fuzzy
msgid "Requests"
msgstr "请求服务器"

#: src/components/Dashboard/Dashboard.vue:12
#, fuzzy
msgid "Reset Layout"
msgstr "重设密码"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:24
#, fuzzy
msgid "Restore"
msgstr "创建一个帐户"

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:7 src/views/SetupViews/RestoreView.vue:7
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:27
msgid ""
"Restore a backup of your database and configuration from a backup file. You "
"will need to provide the encryption password that was used to create the "
"backup."
msgstr ""

#: src/modules/setup/pages/Restore.vue:4
#: src/views/SetupViews/RestoreView.vue:20
#: src/views/SetupViews/RestoreView.vue:4
#, fuzzy
msgid "Restore Backup"
msgstr "创建一个帐户"

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:7
#, fuzzy
msgid "Save Account"
msgstr "创建账户"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:41
#, fuzzy
msgid "Save Connection"
msgstr "测试连接"

#: src/modules/admin/pages/Home.vue:5
#, fuzzy
msgid "Save Dashboard"
msgstr "密码"

#: src/components/Modals/ServerURLModal.vue:8
#, fuzzy
msgid "Save URL"
msgstr "服务器地址"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:25 src/components/Forms/MediaForm.vue:84
#, fuzzy
msgid "Scan Libraries"
msgstr "选择图书馆"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:30
#, fuzzy
msgid "Scan Servers"
msgstr "扫描用户"

#: src/modules/admin/pages/Users.vue:5
msgid "Scan Users"
msgstr "扫描用户"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:87
msgid "Select Libraries"
msgstr "选择图书馆"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:33
#, fuzzy
msgid "Server API Key"
msgstr "请求服务器 API 密钥"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:127
#, fuzzy
msgid "Server connection verified!"
msgstr "连接失败！"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:11
msgid "Server Display Name"
msgstr "服务器显示名称"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:40
#, fuzzy
msgid "Server Type"
msgstr "服务器"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:17
#: src/modules/help/components/Jellyfin/Download.vue:24
#, fuzzy
msgid "Server URL"
msgstr "显示服务器网址"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:159
#, fuzzy
msgid "Sessions"
msgstr "版本"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:89
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:141
#, fuzzy
msgid "Settings for user accounts"
msgstr "设置您的帐户"

#: src/modules/setup/views/Setup.vue:5 src/views/SetupViews/SetupView.vue:4
msgid "Setup Wizarr"
msgstr "设置向导"

#: src/modules/join/views/Join.vue:66
#, fuzzy
msgid "Setup your account"
msgstr "设置您的帐户"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:46
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:11
msgid "So let's see how to get started!"
msgstr "那么让我们看看如何开始吧！"

#: src/modules/help/components/Plex/Download.vue:7
msgid ""
"So you now have access to our server's media collection. Let's make sure you "
"know how to use it with Plex."
msgstr ""
"现在您可以访问我们服务器的媒体收藏。让我们确保您知道如何将其与 Plex 一起使"
"用。"

#: src/modules/join/views/Join.vue:90
#, fuzzy
msgid ""
"Something went wrong while trying to join the server. Please try again later."
msgstr "出了问题。请稍后再试。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:13
msgid "Something's missing."
msgstr "缺少一些东西。"

#: src/modules/core/views/NotFound.vue:14
msgid "Sorry, we can't find that page. It doesn't seem to exist!"
msgstr "抱歉，我们找不到该页面。似乎不存在！"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:165
#, fuzzy
msgid "SSO Login"
msgstr "登录"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:7
msgid "Start Walkthrough"
msgstr ""

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Summoning the spirits..."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:224
#, fuzzy
msgid "Tasks"
msgstr "运行任务"

#: src/modules/setup/pages/Database.vue:9
#: src/views/SetupViews/DatabaseView.vue:8
msgid ""
"This is a temporary and we are working on adding support for other databases."
msgstr "这是临时的，我们正在努力添加对其他数据库的支持。"

#: src/modules/settings/pages/Backup.vue:41
msgid "To decrypt and encrypt backup files you can use the tools"
msgstr ""

#: src/widgets/default/InvitesTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Invitations"
msgstr "邀请函"

#: src/widgets/default/TasksTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Tasks"
msgstr "运行任务"

#: src/widgets/default/UsersTotal.vue:2
#, fuzzy
msgid "Total Users"
msgstr "扫描用户"

#: src/components/Forms/InviteForm.vue:58
#: src/components/Modals/ScanServersModal.vue:8
msgid "Try Again"
msgstr ""

#: src/modules/join/views/Join.vue:5
#, fuzzy
msgid "Type in your invite code to %{server_name} server!"
msgstr "输入您的邀请码到 %(name)s 服务器！"

#: src/modules/join/views/Join.vue:120 src/modules/join/views/Join.vue:134
#: src/modules/join/views/Join.vue:139 src/modules/join/views/Join.vue:156
#: src/modules/join/views/Join.vue:161 src/modules/join/views/Join.vue:172
#: src/modules/join/views/Join.vue:173 src/modules/join/views/Join.vue:89
msgid "Uh oh!"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:186
#, fuzzy
msgid "UI Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:105
#, fuzzy
msgid "Unable to detect server."
msgstr "无法更新库"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:138
msgid "Unable to save connection."
msgstr ""

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:121
msgid "Unable to verify server."
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:230
#, fuzzy
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/components/Forms/WebhookForm.vue:13
msgid "URL"
msgstr ""

#: src/modules/authentication/components/PasskeyForm.vue:6
msgid "Use your Fingerprint or Face Recognition to Verify your Identity"
msgstr "使用指纹或人脸识别来验证您的身份"

#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:99
msgid "User %{user} deleted"
msgstr ""

#: src/modules/admin/components/ListItems/UserItem.vue:101
msgid "User deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Account.vue:41
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/NavBars/AdminNavBar.vue:85
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/Forms/MediaForm.vue:36
#, fuzzy
msgid "Verify Connection"
msgstr "测试连接"

#: src/components/ChangeLogs/ChangeLogItem.vue:13
msgid "View"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:219
msgid "View and download server logs"
msgstr "查看和下载服务器日志"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:225
msgid "View and manage scheduled tasks"
msgstr "查看和管理计划任务"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:160
#, fuzzy
msgid "View and manage your active sessions"
msgstr "管理您的邀请"

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:244
msgid "View information about the server"
msgstr "查看服务器信息"

#: src/components/Loading/FullPageLoading.vue:109
msgid "Waving our wands..."
msgstr ""

#: src/views/SetupViews/WelcomeView.vue:9
msgid ""
"We hope you enjoy using Wizarr and invite you to explore its powerful "
"features and intuitive interface. Should you need any assistance, please "
"refer to our documentation or reach out to our community for support."
msgstr ""
"我们希望您喜欢使用 Wizarr，并邀请您探索其强大的功能和直观的界面。如果您需要任"
"何帮助，请参阅我们的文档或联系我们的社区寻求支持。"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:53
#, fuzzy
msgid "Webhook deleted successfully"
msgstr "会话删除成功！"

#: src/components/WebhookList/WebhookItem.vue:55
msgid "Webhook deletion cancelled"
msgstr ""

#: src/modules/settings/pages/Main.vue:111
#, fuzzy
msgid "Webhooks"
msgstr "网络钩子 ID"

#: src/modules/setup/pages/Welcome.vue:5 src/views/SetupViews/WelcomeView.vue:3
msgid "Welcome to Wizarr"
msgstr "欢迎来到威扎尔"

#: src/modules/help/components/Plex/Welcome.vue:8
msgid ""
"With Plex, you'll have access to all of the movies, TV shows, music, and "
"photos that are stored on their server!"
msgstr ""
"通过 Plex，您将可以访问存储在其服务器上的所有电影、电视节目、音乐和照片！"

#: src/components/Footers/DefaultFooter.vue:3
msgid "Wizarr"
msgstr "维扎尔"

#: src/modules/home/views/Home.vue:10
#, fuzzy
msgid ""
"Wizarr is a software tool that provides advanced user invitation and "
"management capabilities for media servers such as Jellyfin, Emby, and Plex. "
"With Wizarr, server administrators can easily invite new users and manage "
"their access"
msgstr ""
"Wizarr 是一款软件工具，可为 Jellyfin、Emby 和 Plex 等媒体服务器提供高级用户邀"
"请和管理功能。借助 Wizarr，服务器管理员可以轻松邀请新用户并管理他们的访问权"
"限。"

#: src/views/SetupViews/WelcomeView.vue:6
msgid ""
"Wizarr is an automatic user invitation system for Plex, Jellyfin, and Emby. "
"With Wizarr, you can easily create unique invitation links to share with "
"users, automatically inviting them to your Media Server! Furthermore, Wizarr "
"provides guidance on downloading clients and instructions for using "
"Jellyseerr, Overseerr or Ombi site."
msgstr ""
"Wizarr 是 Plex、Jellyfin 和 Emby 的自动用户邀请系统。使用Wizarr，您可以轻松创"
"建独特的邀请链接与用户共享，自动邀请他们访问您的媒体服务器！此外，Wizarr 还提"
"供有关下载客户端的指南以及使用 Jellyseerr、Overseerr 或 Ombi 网站的说明。"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:7
#: src/views/SetupViews/CompleteView.vue:6
msgid "You have successfully completed the setup process."
msgstr "您已成功完成设置过程。"

#: src/modules/join/pages/Complete.vue:4
#, fuzzy
msgid ""
"You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
"%{serverName}!"
msgstr "一切就绪，单击“继续”开始并演练如何使用 Plex！"

#: src/modules/setup/pages/Complete.vue:4
#: src/views/SetupViews/CompleteView.vue:3
msgid "Your Done"
msgstr "你完成了"

#~ msgid "Create account"
#~ msgstr "创建账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Create an invitation to your server"
#~ msgstr "创建对您的服务器的邀请。"

#, fuzzy
#~ msgid "Invalid Invite!"
#~ msgstr "邀请无效"

#, fuzzy
#~ msgid "Your account has been created!"
#~ msgstr "邀请已创建"

#~ msgid "1 Day"
#~ msgstr "1天"

#~ msgid "1 Month"
#~ msgstr "1个月"

#~ msgid "1 Week"
#~ msgstr "1周"

#~ msgid "1 Year"
#~ msgstr "1年"

#~ msgid "6 Months"
#~ msgstr "6个月"

#~ msgid "Allow Downloads"
#~ msgstr "允许下载"

#~ msgid "Custom"
#~ msgstr "风俗"

#~ msgid "Custom Duration"
#~ msgstr "自定义时长"

#~ msgid "Duration"
#~ msgstr "期间"

#~ msgid "Invite to Plex Home"
#~ msgstr "邀请来到 Plex 主页"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全选"

#~ msgid "Show Information"
#~ msgstr "展会信息"

#~ msgid "Specific Libraries"
#~ msgstr "特定库"

#~ msgid "Unlimited"
#~ msgstr "无限"

#~ msgid "Unlimited Usages"
#~ msgstr "无限使用"

#~ msgid ""
#~ "When set, invited user(s) will be removed from the server after the set "
#~ "number of days. (1-999)"
#~ msgstr "设置后，受邀请的用户将在设置的天数后从服务器中删除。 (1-999)"

#~ msgid "Custom Expiration"
#~ msgstr "自定义到期时间"

#~ msgid "Expiration"
#~ msgstr "到期日"

#~ msgid "Never"
#~ msgstr "绝不"

#~ msgid "(optional)"
#~ msgstr "（选修的）"

#~ msgid "Invite Code String"
#~ msgstr "邀请码字符串"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection Error"
#~ msgstr "加入Plex服务器"

#~ msgid "Stable"
#~ msgstr "稳定的"

#~ msgid "Toggle Theme"
#~ msgstr "切换主题"

#, fuzzy
#~ msgid "Update Available"
#~ msgstr "可用更新。点击这里。"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#, fuzzy
#~ msgid "Language"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "Change your language"
#~ msgstr "更改您的语言"

#~ msgid "Beta"
#~ msgstr "贝塔"

#~ msgid "Logout failed"
#~ msgstr "注销失败"

#~ msgid "Attention!"
#~ msgstr "注意力！"

#~ msgid "Successfully generated an Invitation!"
#~ msgstr "已成功生成邀请！"

#~ msgid "An error occurred while copying the link to the clipboard!"
#~ msgstr "将链接复制到剪贴板时发生错误！"

#~ msgid "Deselect all"
#~ msgstr "取消全选"

#~ msgid "Select all"
#~ msgstr "全选"

#~ msgid "Creating..."
#~ msgstr "创造..."

#~ msgid "There was an error creating the invite"
#~ msgstr "创建邀请时出错"

#~ msgid "Delete All"
#~ msgstr "删除所有"

#~ msgid "Server Settings"
#~ msgstr "服务器设置"

#~ msgid "User Configuration"
#~ msgstr "用户配置"

#~ msgid "User Policy"
#~ msgstr "用户政策"

#~ msgid "Manage users that joined your server"
#~ msgstr "管理加入您服务器的用户"

#~ msgid "Add User"
#~ msgstr "添加用户"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#~ msgid "No worries, contact the administrator to reset your password."
#~ msgstr "不用担心，请联系管理员重置您的密码。"

#~ msgid ""
#~ "If you are the administrator, you can reset a password by running the "
#~ "following script:"
#~ msgstr "如果您是管理员，可以通过运行以下脚本来重置密码："

#~ msgid "Go Back"
#~ msgstr "回去"

#, python-format
#~ msgid "You've been invited to join the %(name)s server!"
#~ msgstr "您已被邀请加入 %(name)s 服务器！"

#, fuzzy
#~ msgid "Join the Jellyfin Server"
#~ msgstr "加入Plex服务器"

#, fuzzy
#~ msgid "Create your account"
#~ msgstr "创建账户"

#, fuzzy
#~ msgid "Setup your password"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#, fuzzy
#~ msgid "Almost done"
#~ msgstr "全做完了！"

#, fuzzy
#~ msgid "Account created"
#~ msgstr "帐户已创建！"

#~ msgid "Confirm password"
#~ msgstr "确认密码"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "You're all set, click continue to get started and walkthrough how to use "
#~ "Jellyfin!"
#~ msgstr "一切就绪，单击“继续”开始并演练如何使用 Plex！"

#~ msgid "Retry"
#~ msgstr "重试"

#, fuzzy
#~ msgid "Creating Jellyfin Account"
#~ msgstr "创建账户"

#~ msgid "Almost there!"
#~ msgstr "差不多了！"

#~ msgid "Account created!"
#~ msgstr "帐户已创建！"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "帮助"

#~ msgid "Automatic Media Requests"
#~ msgstr "自动媒体请求"

#~ msgid ""
#~ "We are excited to offer you a wide selection of media to choose from. If "
#~ "you're having trouble finding\n"
#~ "        something you like, don't worry! We have a user-friendly request "
#~ "system that can automatically search for the\n"
#~ "        media you're looking for. "
#~ msgstr ""
#~ "我们很高兴为您提供广泛的媒体选择。如果您找不到\n"
#~ "        你喜欢的东西，不用担心！我们有一个用户友好的请求系统，可以自动搜"
#~ "索\n"
#~ "        您正在寻找的媒体。"

#~ msgid "Request any available Movie or TV Show"
#~ msgstr "请求任何可用的电影或电视节目"

#~ msgid "Requested media will be automatically downloaded (if available)"
#~ msgstr "请求的媒体将自动下载（如果可用）"

#~ msgid "If enabled, receive notifications"
#~ msgstr "如果启用，接收通知"

#~ msgid "Check it Out"
#~ msgstr "一探究竟"

#~ msgid ""
#~ "Join & Download Jellyfin\n"
#~ "        for this device"
#~ msgstr ""
#~ "加入并下载 Jellyfin\n"
#~ "        对于该设备"

#~ msgid ""
#~ "If you don't wish to Download the App feel free to use Jellyfin in your "
#~ "devices web browser, just click \"Next\"."
#~ msgstr ""
#~ "如果您不想下载应用程序，请随时在设备的网络浏览器中使用 Jellyfin，只需单"
#~ "击“下一步”。"

#~ msgid "Other Download"
#~ msgstr "其他下载"

#~ msgid "Copied!"
#~ msgstr "复制了！"

#~ msgid "Right, so how do I watch stuff?"
#~ msgstr "对了，那么我该如何观看内容呢？"

#~ msgid ""
#~ "It couldn't be simpler! Jellyfin is available on a wide variety of "
#~ "devices including laptops, tablets, smartphones, and TVs. All you need to "
#~ "do is download the Jellyfin app on your device, sign in with your "
#~ "account, and you're ready to start streaming your media."
#~ msgstr ""
#~ "简单得不能再简单了！ Jellyfin 可用于多种设备，包括笔记本电脑、平板电脑、智"
#~ "能手机和电视。您所需要做的就是在设备上下载 Jellyfin 应用程序，使用您的帐户"
#~ "登录，然后就可以开始流式传输媒体了。"

#~ msgid "It's that easy!"
#~ msgstr "就是这么简单！"

#~ msgid ""
#~ "It couldn't be simpler! Plex is available on a wide variety of devices "
#~ "including laptops, tablets,\n"
#~ "        smartphones, and TVs. All you need to do is download the Plex app "
#~ "on your device, sign in with your account, and\n"
#~ "        you're ready to start streaming your media. It's that easy!"
#~ msgstr ""
#~ "简单得不能再简单了！ Plex 可在多种设备上使用，包括笔记本电脑、平板电脑、\n"
#~ "        智能手机和电视。您所需要做的就是在设备上下载 Plex 应用程序，使用您"
#~ "的帐户登录，然后\n"
#~ "        您已准备好开始流式传输媒体。就是这么简单！"

#~ msgid "How can I make sure to have the best experience?"
#~ msgstr "如何确保获得最佳体验？"

#~ msgid ""
#~ "Because Plex is a free service, they promote their own content before the "
#~ "awesome content your friend is now\n"
#~ "        sharing with you - they also, by default, play content at a lower "
#~ "quality. "
#~ msgstr ""
#~ "因为 Plex 是一项免费服务，所以他们会在您朋友现在的精彩内容之前推广自己的内"
#~ "容\n"
#~ "        与您共享 - 默认情况下，它们也会以较低质量播放内容。"

#~ msgid "No need to worry though, this can be easily resolved"
#~ msgstr "不过不用担心，这个问题很容易解决"

#~ msgid ""
#~ "We highly\n"
#~ "            recommend you to go through those steps first!"
#~ msgstr ""
#~ "我们高度\n"
#~ "            建议您首先执行这些步骤！"

#~ msgid "Permission denied."
#~ msgstr "没有权限。"

#~ msgid "You are attempting to do something you shouldn't be doing..."
#~ msgstr "你正在试图做一些你不应该做的事情......"

#~ msgid "Internal Server Error."
#~ msgstr "内部服务器错误。"

#~ msgid "Get Help"
#~ msgstr "得到帮助"

#~ msgid "or"
#~ msgstr "或者"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "New OAuth"
#~ msgstr "新的OAuth"

#~ msgid "Client ID"
#~ msgstr "客户ID"

#~ msgid "Client Secret"
#~ msgstr "客户秘密"

#~ msgid "Request Token URL"
#~ msgstr "请求令牌 URL"

#~ msgid "Authorize URL"
#~ msgstr "授权网址"

#~ msgid "Access Token URL"
#~ msgstr "访问令牌 URL"

#~ msgid "User Info URL"
#~ msgstr "用户信息网址"

#~ msgid "Test & Create OAuth"
#~ msgstr "测试和创建 OAuth"

#~ msgid "Please fill out all required fields."
#~ msgstr "请填写所有必填字段。"

#~ msgid "API key already exists."
#~ msgstr "API 密钥已存在。"

#~ msgid "You are not authorized to perform this action."
#~ msgstr "您无权执行此操作。"

#~ msgid "Something went wrong."
#~ msgstr "出了些问题。"

#~ msgid "API key created."
#~ msgstr "API 密钥已创建。"

#~ msgid "New Agent"
#~ msgstr "新代理"

#~ msgid "Notification Service"
#~ msgstr "通知服务"

#~ msgid "Choose a service"
#~ msgstr "选择服务"

#~ msgid "Username (optional)"
#~ msgstr "用户名（可选）"

#~ msgid "Password (optional)"
#~ msgstr "密码（可选）"

#~ msgid "Agent URL"
#~ msgstr "代理网址"

#~ msgid "Test & Create Agent"
#~ msgstr "测试和创建代理"

#~ msgid "User Key"
#~ msgstr "用户密钥"

#~ msgid "API Token"
#~ msgstr "API令牌"

#~ msgid "Something went wrong. Please try again."
#~ msgstr "出了些问题。请再试一次。"

#~ msgid "Notification agent successfully created!"
#~ msgstr "通知代理已成功创建！"

#~ msgid "Warning"
#~ msgstr "警告"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "An error occurred while deleting the Notification Agent."
#~ msgstr "删除通知代理时出错。"

#~ msgid "Notification Agent deleted successfully!"
#~ msgstr "通知代理删除成功！"

#~ msgid "Are you sure you want to revoke this session?"
#~ msgstr "您确定要撤销此会话吗？"

#~ msgid "Something went wrong.Please try again."
#~ msgstr "出了点问题。请重试。"

#~ msgid "Run Task"
#~ msgstr "运行任务"

#~ msgid "Task has been run."
#~ msgstr "任务已运行。"

#~ msgid "Server Libraries"
#~ msgstr "服务器库"

#~ msgid "Update Libraries"
#~ msgstr "更新库"

#~ msgid "My Account"
#~ msgstr "我的账户"

#~ msgid "Add Admin"
#~ msgstr "添加管理员"

#~ msgid "Discord Server ID"
#~ msgstr "不和谐服务器 ID"

#~ msgid "Discord Widget"
#~ msgstr "不和谐小部件"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "节省"

#~ msgid "Settings saved successfully!"
#~ msgstr "设置保存成功！"

#~ msgid "Please use the dropdown below to select your language."
#~ msgstr "请使用下面的下拉菜单选择您的语言。"

#~ msgid "Select Language"
#~ msgstr "选择语言"

#~ msgid "Choose a server"
#~ msgstr "选择服务器"

#~ msgid "Server Token / API Key"
#~ msgstr "服务器令牌/API 密钥"

#, fuzzy
#~ msgid "Configure Libraries"
#~ msgstr "扫描图书馆"

#~ msgid "Server not detected!"
#~ msgstr "未检测到服务器！"

#, fuzzy
#~ msgid "server detected!"
#~ msgstr "服务器设置"

#~ msgid "Connection successful, saving settings!"
#~ msgstr "连接成功，正在保存设置！"

#, fuzzy
#~ msgid "Settings failed to save!"
#~ msgstr "没有与您的搜索匹配的设置。"

#~ msgid "Add OAuth"
#~ msgstr "添加 OAuth"

#~ msgid "Confirm Password"
#~ msgstr "确认密码"

#~ msgid "Display Name"
#~ msgstr "显示名称"

#~ msgid "Email Address"
#~ msgstr "电子邮件地址"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Request Server"
#~ msgstr "请求服务器"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "残疾人"

#~ msgid "Request Server URL"
#~ msgstr "请求服务器网址"

#~ msgid "Revoke All"
#~ msgstr "全部撤销"

#~ msgid "Setup"
#~ msgstr "设置"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "Used"
#~ msgstr "用过的"

#~ msgid "Libraries"
#~ msgstr "图书馆"

#~ msgid "Created"
#~ msgstr "已创建"

#~ msgid "You have not created any invitations yet."
#~ msgstr "您尚未创建任何邀请。"

#~ msgid "Add a passkey"
#~ msgstr "添加密钥"

#~ msgid "Revoke"
#~ msgstr "撤销"

#~ msgid "Job Name"
#~ msgstr "职位名称"

#~ msgid "Next Execution"
#~ msgstr "下一次执行"

#~ msgid "Run Now"
#~ msgstr "现在跑步"

#~ msgid "Invite User"
#~ msgstr "邀请用户"

#~ msgid "Set up Account"
#~ msgstr "设立账户"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "测试"

#~ msgid "Done"
#~ msgstr "完毕"
